我嘅要求好簡單, 3日內改「全民派兩萬」, 無數講

你又邊撚個

3萬 thx

4萬 thx

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！